.. _pronouns:


Местоимения / Zamenice
=======================================

Местоимение -- самостоятельная часть речи, объединяющая слова, которые не содержат конкретного лексического значения, не называют предметы, признаки или количество, а лишь указывают на них: ты, он, они, наш, каждый, некоторый, ничей, сколько и т. д.


Местоимения бывают:

.. toctree::
   :maxdepth: 2

   pronouns/personal-pronouns


* возвратное
* притяжательные
* относительные
* указательные
* определительные
* отрицательные
* неопределенные
  pronouns/personal-pronouns


.. https://drustvo-balkan.livejournal.com/35117.html


